有冇人知返吉野家既黑歷史

該事件發生在2007年4月18日及4月28日，一名19歲少年以苦肉計吞釘，向吉野家快餐店敲詐；隨後他又向《蘋果日報》報料，博取港幣100元上報酬勞。結果他被判為期18個月的感化令。

條撚準備

搖撚準備

搖滾準備

聽過巴打講 佢地d生肥牛拖住地下咁處理 煲牛肉汁就長期唔換 所以食雞扒飯穩陣過食牛飯

我發夢嗰陣見過 佢地啲生雞肉喺廁所地下處理 煲雞肉汁就因為少人食冇換過 所以唔食穩陣啲

Ching有冇其他野，教下畀班手足

我有次行街聽人吹水 佢地啲豬肉喺去水渠地下處理 煲豬肉汁就冇換過 所以鰻魚穩陣啲